理性分析黑警被砍

幾個刀手砍黑警4刀一人一刀?
如果係示威者砍個黑警死左好耐，唔死都重傷
如果有傷勢圖就可以更容易去分析係咩人砍，正常砍傷個傷口比較大同深，血會好多，但受傷黑警不但血少，而且白車好快到
所以我覺得砍人個幾個都係黑警

推

槍房警察查到啲槍有問題，俾黑警發現想報串

好多可能

同埋 真係發生應該各區都有連續斬人事件
已經過之前嘅事件 已經知道香港警察處理刑事案件嘅效率極低
黑幫就係睇中左呢個機會收數

所以極可能係呢個黑警過大海輸錢欠債填命

又有可能叫雞唔比錢比人砍

點解件事會無左聲氣?! 肯定係班黑警發現係自己友做唔敢出聲
不如一齊要求徹查直相 等佢地自爆柒到仆街